{
    "a. Download or Upload Video": "a. 下載或上傳影片",
    "Delete and Reselect": "刪除並重新選擇",
    "Enter YouTube link:": "輸入YouTube連結:",
    "Resolution": "解析度",
    "Download Video": "下載影片",
    "Or upload video": "或上傳影片",
    "Youtube Settings": "Youtube設定",
    "Cookies Path": "Cookies文件路徑",
    "LLM Configuration": "LLM設定",
    "API_KEY": "API金鑰",
    "BASE_URL": "BASE_URL",
    "MODEL": "模型",
    "Openai format, will add /v1/chat/completions automatically": "OpenAI格式,將自動添加/v1/chat/completions",
    "click to check API validity": "點擊檢查API有效性",
    "API Key is valid": "API金鑰有效",
    "API Key is invalid": "API金鑰無效",
    "Recog Lang": "識別語言",
    "Subtitles Settings": "字幕設定",
    "Target Lang": "目標語言",
    "Input any language in natural language, as long as llm can understand": "用自然語言輸入任何語言,只要LLM能理解即可",
    "Vocal separation enhance": "人聲分離增強",
    "Burn-in Subtitles": "燒錄字幕",
    "Whether to burn subtitles into the video, will increase processing time": "是否將字幕燒錄到影片中，會增加處理時間",
    "Video Resolution": "影片解析度",
    "Recommended for videos with loud background noise, but will increase processing time": "建議用於背景噪音較大的影片,但會增加處理時間",
    "Dubbing Settings": "配音設定",
    "TTS Method": "TTS方法",
    "SiliconFlow API Key": "SiliconFlow API金鑰",
    "Mode Selection": "模式選擇",
    "Preset": "預設",
    "Refer_stable": "穩定參考",
    "Refer_dynamic": "動態參考",
    "OpenAI Voice": "OpenAI語音",
    "Fish TTS Character": "Fish TTS角色",
    "Azure Voice": "Azure語音",
    "Please refer to Github homepage for GPT_SoVITS configuration": "請參考Github主頁了解GPT_SoVITS設定",
    "SoVITS Character": "SoVITS角色",
    "Refer Mode": "參考模式",
    "Mode 1: Use provided reference audio only": "模式1:僅使用提供的參考音頻",
    "Mode 2: Use first audio from video as reference": "模式2:使用影片中的第一段音頻作為參考",
    "Mode 3: Use each audio from video as reference": "模式3:使用影片中的每段音頻作為參考",
    "Configure reference audio mode for GPT-SoVITS": "配置GPT-SoVITS的參考音頻模式",
    "Edge TTS Voice": "Edge TTS語音",
    "=====NOTE=====": "以下是st.py中的內容",
    "b. Translate and Generate Subtitles": "b. 翻譯並生成字幕",
    "This stage includes the following steps:": "此階段包含以下步驟:",
    "WhisperX word-level transcription": "WhisperX詞級轉錄",
    "Sentence segmentation using NLP and LLM": "使用NLP和LLM進行句子分段",
    "Summarization and multi-step translation": "摘要和多步翻譯",
    "Cutting and aligning long subtitles": "切割和對齊長字幕",
    "Generating timeline and subtitles": "生成時間軸和字幕",
    "Merging subtitles into the video": "將字幕合併到影片中",
    "Start Processing Subtitles": "開始處理字幕",
    "Download All Srt Files": "下載所有Srt檔案",
    "Archive to 'history'": "歸檔到'history'",
    "Using Whisper for transcription...": "正在使用Whisper進行轉錄...",
    "Splitting long sentences...": "正在分割長句...",
    "Summarizing and translating...": "正在總結和翻譯...",
    "Processing and aligning subtitles...": "正在處理和對齊字幕...",
    "Merging subtitles to video...": "正在將字幕合併到影片中...",
    "⚠️ PAUSE_BEFORE_TRANSLATE. Go to `output/log/terminology.json` to edit terminology. Then press ENTER to continue...": "⚠️ 翻譯前暫停。請前往`output/log/terminology.json`編輯術語。然後按Enter鍵繼續...",
    "Subtitle processing complete! 🎉": "字幕處理完成! 🎉",
    "c. Dubbing": "c. 配音",
    "Generate audio tasks and chunks": "生成音頻任務和分塊",
    "Extract reference audio": "提取參考音頻",
    "Generate and merge audio files": "生成和合併音頻檔案",
    "Merge final audio into video": "將最終音頻合併到影片中",
    "Start Audio Processing": "開始音頻處理",
    "Audio processing is complete! You can check the audio files in the `output` folder.": "音頻處理完成！您可以在`output`資料夾中查看音頻檔案。",
    "Delete dubbing files": "刪除配音檔案",
    "Generate audio tasks": "生成音頻任務",
    "Extract refer audio": "提取參考音頻",
    "Generate all audio": "生成所有音頻",
    "Merge full audio": "合併完整音頻",
    "Merge dubbing to the video": "將配音合併到影片中",
    "Audio processing complete! 🎇": "音頻處理完成! 🎇",
    "Hello, welcome to VideoLingo. If you encounter any issues, feel free to get instant answers with our Free QA Agent <a href=\"https://share.fastgpt.in/chat/share?shareId=066w11n3r9aq6879r4z0v9rh\" target=\"_blank\">here</a>! You can also try out our SaaS website at <a href=\"https://videolingo.io\" target=\"_blank\">videolingo.io</a> for free!": "歡迎來到VideoLingo。如果遇到任何問題，隨時可以透過我們的免費問答助手 <a href=\"https://share.fastgpt.in/chat/share?shareId=066w11n3r9aq6879r4z0v9rh\" target=\"_blank\">here</a> 獲取即時解答！還可以免費試用我們的SaaS網站 <a href=\"https://videolingo.io\" target=\"_blank\">videolingo.io</a>！",
    "WhisperX Runtime": "WhisperX 運行環境",
    "Local runtime requires >8GB GPU, cloud runtime requires 302ai API key, elevenlabs runtime requires ElevenLabs API key": "本地運行需要>8GB顯存GPU，雲端運行需要302ai API金鑰，elevenlabs運行需要ElevenLabs API金鑰",
    "WhisperX 302ai API": "WhisperX 302ai API金鑰",
    "=====NOTE2=====": "以下是install.py中的內容",
    "🚀 Starting Installation": "🚀 開始安裝",
    "Do you need to auto-configure PyPI mirrors? (Recommended if you have difficulty accessing pypi.org)": "是否需要自動配置PyPI鏡像？（如果訪問pypi.org困難，建議使用）",
    "🎮 NVIDIA GPU detected, installing CUDA version of PyTorch...": "🎮 檢測到NVIDIA GPU，正在安裝CUDA版本的PyTorch...",
    "🍎 MacOS detected, installing CPU version of PyTorch... Note: it might be slow during whisperX transcription.": "🍎 檢測到MacOS，正在安裝CPU版本的PyTorch... 注意：在whisperX轉錄過程中可能會較慢。",
    "💻 No NVIDIA GPU detected, installing CPU version of PyTorch... Note: it might be slow during whisperX transcription.": "💻 未檢測到NVIDIA GPU，正在安裝CPU版本的PyTorch... 注意：在whisperX轉錄過程中可能會較慢。",
    "❌ Failed to install requirements:": "❌ 安裝依賴失敗：",
    "✅ FFmpeg is already installed": "✅ FFmpeg已安裝",
    "❌ FFmpeg not found\n\n": "❌ 未找到FFmpeg\n\n",
    "🛠️ Install using:": "🛠️ 使用以下命令安裝：",
    "💡 Note:": "💡 注意：",
    "🔄 After installing FFmpeg, please run this installer again:": "🔄 安裝FFmpeg後，請重新運行此安裝程序：",
    "Install Chocolatey first (https://chocolatey.org/)": "請先安裝Chocolatey (https://chocolatey.org/)",
    "Install Homebrew first (https://brew.sh/)": "請先安裝Homebrew (https://brew.sh/)",
    "Use your distribution's package manager": "使用您的發行版套件管理器",
    "FFmpeg is required. Please install it and run the installer again.": "需要安裝FFmpeg。請安裝後重新運行安裝程序。",
    "Installation completed": "安裝完成",
    "Now I will run this command to start the application:": "現在我將運行以下命令啟動應用：",
    "Note: First startup may take up to 1 minute": "注意：首次啟動可能需要最多1分鐘",
    "If the application fails to start:": "如果應用啟動失敗：",
    "Check your network connection": "檢查網絡連接",
    "Re-run the installer: [bold]python install.py[/bold]": "重新運行安裝程序：[bold]python install.py[/bold]",
    "Installing requirements using `pip install -r requirements.txt`": "正在使用 `pip install -r requirements.txt` 安裝依賴",
    "Detected NVIDIA GPU(s)": "檢測到NVIDIA GPU",
    "No NVIDIA GPU detected": "未檢測到NVIDIA GPU",
    "No NVIDIA GPU detected or NVIDIA drivers not properly installed": "未檢測到NVIDIA GPU或NVIDIA驅動未正確安裝",
    "LLM JSON Format Support": "LLM JSON格式支持",
    "Enable if your LLM supports JSON mode output": "如果選用的LLM支持JSON模式輸出，請啟用",
    "CapCut Settings": "剪映設置",
    "CapCut Draft Folder": "剪映草稿目錄",
    "The directory path where CapCut drafts are saved, get it from Global Settings->Draft Location, e.g.: C:\\Users\\Administrator\\AppData\\Local\\JianyingPro\\User Data\\Projects\\com.lveditor.draft": "剪映草稿保存的目錄路徑，可從全局設置->草稿位置獲取，例如：C:\\Users\\Administrator\\AppData\\Local\\JianyingPro\\User Data\\Projects\\com.lveditor.draft",
    "Please enter CapCut draft directory path": "請輸入剪映草稿目錄路徑",
    "Enable CapCut Export": "啟用導出剪映功能",
    "When enabled, CapCut drafts will be automatically generated": "啟用後，將自動生成剪映草稿",
    "Text Settings": "文本設置",
    "Original Text": "原始文本",
    "Translated Text": "翻譯文本",
    "Dubbed Text": "配音文本",
    "Font": "字體",
    "Font Size": "字體大小",
    "Font Color": "字體顏色",
    "Vertical Position Offset": "垂直位置偏移",
    "Positive values move upward, 1 represents one video height": "正值向上移動，1代表一個視頻高度",
    "Stroke": "描邊",
    "Stroke Color": "描邊顏色",
    "Stroke Width": "描邊粗細",
    "CapCut server started successfully!": "剪映伺服器啟動成功！",
    "CapCut server stopped.": "剪映伺服器已停止。",
    "This feature is powered by [CapCutAPI](https://github.com/sun-guannan/CapCutAPI?tab=readme-ov-file), an open-source API for automating CapCut draft creation and editing.": "此功能由[CapCutAPI](https://github.com/sun-guannan/CapCutAPI?tab=readme-ov-file)提供支持，這是一個用於自動化剪映草稿創建和編輯的開源API。",
    "You can find the generated draft in CapCut with name: ": "您可以在剪映中找到生成的草稿，名稱為：",
    "Failed to get font types, try refreshing this page.": "獲取字體類型失敗，請嘗試刷新頁面。",
    "CapCutAPI is not installed. Install it to export translated videos to CapCut.": "CapCutAPI未安裝。安裝它以將翻譯後的視頻導出到剪映。",
    "Which editor do you use?": "您使用哪個編輯器？",
    "Install CapCutAPI": "安裝CapCutAPI",
    "Installing CapCutAPI...": "正在安裝CapCutAPI...",
    "Removed existing CapCutAPI directory.": "已刪除現有的CapCutAPI目錄。",
    "Cloning CapCutAPI repository...": "正在克隆CapCutAPI倉庫...",
    "Installing dependencies...": "正在安裝依賴項...",
    "Created configuration file.": "已創建配置文件。",
    "✅ CapCutAPI installed successfully!": "✅ CapCutAPI安裝成功！",
    "Note: CapCutAPI will use port 9001 by default. If you need to change the port, please edit core/capcut_api/config.json": "注意：CapCutAPI默認使用9001端口。如需更改端口，請編輯core/capcut_api/config.json",
    "Failed to install CapCutAPI. Please try again or install manually.": "CapCutAPI安裝失敗。請重試或手動安裝。"
}
